有冇感動既動漫介紹下

啱啱睇完不起眼女主角培育法覺得11集倫也斜坡喊果個位好感動
求巴打介紹下D感動動漫

Key社全部

多啦A夢
個結局好感人

北斗神拳

樓主都幾易受感動

四月是你的JoJo

冇得輸

火影忍者

可塑性記憶
罪惡王冠

god eater有啲位睇到喊

果種背所有人背叛，但係仲要一個人留低支持你既感覺

罪惡王冠 已經去到胃痛

東京地震8.0
妖精的旋律
Sola
ef - a tale of memories.
ef - a tale of melodies.
未聞花名
黃昏少女×遺失記憶
穿越时空的少女
可塑性記憶
最終兵器彼女
地球防衛少年
Clannad
Air
Little busters!
Kanon
Angel beats!
HAL
再見螢火蟲
魔法少女小圓
寒蟬鳴泣之時
屍鬼
絕園暴風雨
來自風平浪靜的明天
一週的朋友
True tears
TIGER×DRAGON！
TARI TARI
四月是你的謊言
命運石之門
H2O -FOOTPRINTS IN THE SAND-
櫻花莊的寵物女孩
SHIROBAKO
學園孤島
迴轉企鵝罐
夏目友人帳
尋找失去的未來
GOSICK
結城友奈是勇者
斬！赤紅之瞳
天元突破
喰靈-零
地獄少女
死亡遊行
叛逆的魯魯修
暗殺教室
Planetarian
ReLIFE
動物朋友
月色真美
聲之形

睇星之人喊左

....

我都喊左出黎

舊漫 clannad, 喊到痴線

甲鐵城

死亡遊行

皮已負 好好反省下
唔好再出伏list害人
建議樓主去睇返正路d既2ch list

你的名字

感動向只服狼的孩子雨和雪

天降之物其實都感動

可塑性個時好似第一集已經喊...
呢套屈機

罪惡王冠神作不解釋

可以睇下境界的彼方，未日時有空.....
暗殺教室最尾都有d感動，
夏洛特我唔知算唔算 不過幾好睇